街坊可唔可以入一入嚟 我有嘢想講

首先 我係P牌 但我唔係冷軍
雖然依句冇乜人理 我知
我見好多人屌人話送頭
亦都好多人話點解唔屌警察屌街坊

我想講嘅係
大家可唔可以唔好以為街坊身分就冇事
警察濫捕係好唔合理 直頭係仆街
我自己都係街坊 都有被追過 有跑走
的而且確 依加濫捕係事實
我都好嬲 點解我係街坊落樓要差d比人拉

但係 今時今日都仲可以聽到
「我街坊嚟㗎 怕乜姐」
「個街坊企定定比人拉咗」

我唔係叫大家唔落樓唔出街
係想大家有返d危機意識
佢哋已經癲咗㗎喇
街坊就算乜都冇做都照拉
「有人會話都告唔入 怕咩」
48小時係咪代價?
佢會唔會老屈你?
佢會唔會暗地裡郁手?
佢哋會唔會出埋d暗招?

唔係叫散水
係佢哋直逼到面前時
去到真係真係守唔住時
求下你哋真係要跑啦
唔好再企定定

係會有犧牲 我明
革命係有血有汗有付出
但我希望大家減少陣亡

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

係，要以不被捕為前提呀，麗晶個2個返唔到屋企都被人拉呀而家，香港已經好荒謬

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

有行前都算喇
有d真係企定定齋望
以為係街坊就冇事
點知就中哂伏

真係要知道
其實依加真係已經癱撚咗